# step-project-cards

email: mytest@gmail.com
password: 12345
token: 141e1517-bfb2-4065-813b-1b2fc2ef3447

First developer (Максим Яремченко):

1. Создание и настройка репозитория
2. Верстка общей структуры проекта
3. Реализация api архитектуры, функции получения всех и одной карточки
4. Реализация функции поиска и фильтрации

Second developer (Сергей Мирошниченко):

1. Создание архитектуры скриптов
2. Верстка модального окна
3. Реализация функции создания карточки на сервере
4. Реализация функционала модального окна

Third developer (Алиса Сичкаренко)

1. Создание архитектуры стилей
2. Верстка карточек визита
3. Реализация функции изменения и удаления карточки с сервера
4. Реализация функционала карточек визита
